# Solutis Robot Arena

    Criação de um robô usando Robocode utilizando:
    - Java

 ## Meu robô: SogeKing o lendário atirador

    Estratégia: 
        Após localizar seu inimigo vai em sua direção a tirando e desviando dos projéteis.   

# Bibliotecas e calsses utilizadas
    - robocode
    - AdvancedRobot


# Como instalar

    Estará disponível o .Jar para ser importado no programa do robocode e o código fonte. 
